{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6899690'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "순두부찌개(계란 하나 톡화룡점정이네)"
    },
    "text": "やわらかい豆腐を作るために準備した材料は、おぼろ豆腐、キャベツ、玉ねぎ、大破したこと、豚肉ひき肉、椎茸、行く良く,唐辛子の粉、コチュジャン,塩,胡椒、おろしにんにく、ジンジャーパウダー、ラー油、胡椒だ。調理時間は15分以内だ。まず、やわらかい豆腐を作るため、お湯を沸かすず、卵を割って入れて煮る。こうして作られたスンドゥブは柔らかくておいしい、多くの人たちが好きだ。そして最後に唐辛子油を入れて醤油を混ぜてさらにおいしく作る。今日は雨が降る日なのに、このスンドゥブを食べると体が温かくなる。それで今日のような天気には、とりわけ良いとされる。このスントゥブは本当に甲だ。このように作って食べていない人々は見逃すのがもったいない。私も作って食べる度に幸せな気がする。このようなスンドゥブを一緒に食べながら家族や友達と一緒に心を分かち合うことができれば、ほうがよさそうだ。多くの人々がこのスンドゥブの味を経験して見たら良いだろう。レシピは以下の通りである。まず、ファンに食用卯を巻いてたまねぎとキャベツをいれていためる。そして豚肉ひき肉とニンニクを入れてよく調和していためる。水を一皿入れて煮立てて5分後にスンドゥブを入れて7分程度沸かしている。状態を見て水反対折り目を入れて椎茸、深ネギを入れて一度わかす。胡椒、ジンジャーパウダー、唐辛子粉1スプーンを補充して、ラー油2スプーンを入れてあげる。最後に器に盛って黄身を投下すればよい。こんなふうに沸騰すればやわらかい豆腐が完成される。",
    "QA": [
        {
            "question": "やわらかい豆腐を作るために準備した材料は何ですか？",
            "answer": "おぼろ豆腐、キャベツ、玉ねぎ、大破したこと、豚肉ひき肉、椎茸、行く良く,唐辛子の粉、コチュジャン,塩,胡椒、おろしにんにく、ジンジャーパウダー、ラー油、胡椒です。"
        },
        {
            "question": "やわらかい豆腐を作るための調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "15分以内です。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを作るために最初に何をしますか？",
            "answer": "まず、お湯を沸かして卵を割り入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブにはどのような材料を入れますか？",
            "answer": "スンドゥブにはおぼろ豆腐、キャベツ、玉ねぎ、豚肉ひき肉、椎茸などを入れます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブをおいしく作るためには何を入れますか？",
            "answer": "最後に唐辛子油を入れて醤油を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを食べると体が温かくなる理由は何ですか？",
            "answer": "スンドゥブには唐辛子油やラー油が入っていて、体を温める効果があります。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブはどのような天気に特に良いとされていますか？",
            "answer": "雨の日のような寒い天気に特に良いとされています。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを一緒に食べると幸せな気持ちになれますか？",
            "answer": "はい、スンドゥブを作って食べると幸せな気持ちになれます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを食べると体が温かくなる理由は何ですか？",
            "answer": "スンドゥブには唐辛子油やラー油が入っていて、体を温める効果があります。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブのレシピを教えてください。",
            "answer": "スンドゥブのレシピは以下の通りです。まず、おぼろ豆腐、キャベツ、玉ねぎをいため、豚肉ひき肉とニンニクを加えて調和させます。水を加えて煮立て、スンドゥブを入れて沸かします。椎茸と深ネギを加え、調味料として胡椒、ジンジャーパウダー、唐辛子粉、ラー油を入れます。最後に黄身をトッピングすれば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 495
    }
}